美軍炸鳩敍利亞冇通知副總統 賀錦麗表示傷心

美軍唔放你在眼內

會唔會需家其實係拜登老婆vs賀錦麗

通咩知 炸咪炸 駛擇日呀？

其實賀錦麗呢啲黑鬼mix蝻亞狗有冇名叫?

副總統最大職能就係後備總統
洗撚理你

登：黑婆，幫我沖奶茶

習種

其實敗燈都無被通知...
或者佢已經唔記得咗

佢作用係拉女人同黑人票，同埋Senate平手果陣投多票，其餘時間可以摺埋

越少人知越好，免得有人通水。

奧巴馬班人根本唔想班左膠有實權

跟本係奧巴馬同希拉莉話事

敗燈唔記得咗

true, 唔明點解班人FF Harris先係大佬

"We lay down our arms so we can reach out our arms to one another."
諗起個美國詩人

左膠只係用嚟呃d on9選票

副總統好大機會搵機會整到拜登變植物人
之後自己可上位

拜登：我都係睇新聞先知

MUTT (乜)

即係混種狗

D黑人要打飛機

你花樽黎架咋傻豬

死黑閪有糧你就出，你當自己真係攞正牌？

唔怪得要返個核彈制
廢老痴呆 以為自己係20年前
話要出兵打伊拉克咪又食屎

侵侵時代唔係

職務分別

啡狗

登： what ?

Oh for god’s sake
Put your mask on

錦麗牛肉河

憑我自己本事空襲，點解要通知，屌你老母

DLLM呢兩條友真係得啖笑

望住班左膠真係好撚想笑

又貼呢條fake news 傻鳩
連登變咗內容農場

扮咩丫 想轉移視線

句對白係用嚟比交代左膠支持者㗎⋯⋯

我真係懷疑特朗普寫嗰封信係要提醒拜登唔好相信賀錦麗

大部分人都係老臣子 幾時輪到左膠出聲

扮左膠，推翻Biden?

屌你
笑撚咗出聲

佢其實應該開心，個tweet佢being left

講咗兩頁都係得呢條tweet，乜source都無，仲要呢條友有版紙咁長嘅 fake news 記錄

然後成堆人對住條 tweet 打飛機

唔好忘記軍隊最高統帥係我屌

正傻閪

叫黑奴

點解要通知你隻臭雞賀錦麗？

炸前三個月洗唔洗整個通知期啊

點會唔知，為咗左膠道德光環扮野

你錯，一路有做野；以前唔揚啫；不過拜登條友外交燈神，唔講比賀姨知就我心『方方』

BIDEN: WHAT DID I DO?

I am Joe Biden and I forgot what I have done

洗唔撚洗開埋記招 賣埋廣告呀 咩叫軍事機密呀 你有名無實 靠訓上位架咋 通知你？返去訓啦八婆

拜燈老人癡呆 怪美軍做咩

呂秀蓮嚟

笑死

Classic good cop bad cop act

打亂種

以前有個切尼
就以為Harris 會好似佢咁

浪漫主義

阿登唔記得左姐

支那登係總司令，駛撚理副總統？

Cum on man

on9
起身刷牙洗唔洗通知埋佢

不知者不罪
賀錦麗咁先可以保住個左膠光環

以家個情況會唔會美軍用MQ-9斬多次首, 斬撚完拜登賀錦禮都唔撚知

切尼直頭係deep state

羅斯福研究原子彈都冇通知杜魯門啦

Truman唔知有Manhattan Project是咪傷心到要自殺？

班左癌吹到件廢老係耶蘇再世，點知上任一個月多啲已經打仗
反而佢地最想成為惡魔既侵侵就歷史性踏足平壤，又促成中東簽和約

拜登唔記得左咋嘛, 你都唔係唔知佢痴呆架啦

講到好似副總統唔會出事咁

咁要個人有實蹟，有network搭通晒天地線
先得嘅

Harris就算數吧啦

扮唔知 想話唔關佢事 佢好和平

😦😦😦

美國人死你唔傷心

想威就傷心

乜9都賴個老人痴呆
「你叫我炸㗎wo你唔記得啊？」

炸咗都唔知？

笑咗

Come on man!

其實大家係咪真係咁蠢，敗登擺到明咩係白手套啦

炸完咪通知你囉.

你又唔係落政令 PTG做野洗你點頭？
你主人都未出黎講野就搵條出黎放風？

想打柒佢

d 黑雞零舍多幻想

戀童總統做嘢唔駛你教

點會
fake news

敗登咁樣算唔算妹仔大過主人婆？

連樓下掃地嘅阿嬸都知乜妳賀錦麗唔知咩？

女權死撚晒去邊？

翠

咁傷心唔好做囉

到時又話做咩要轟炸
又話black lives matter嘅

咁快就拋波

要扮唔關佢事，同單野劃清界線

關你撚事

Syrian 唔夠黑所以炸得，同埋cultural norm唔同，當地啲細路可能覺得畀民主黨炸死好光榮

可能依家軍權都唔係佢哋個度

Token black

想睇麗麗一路笑一路落order炸人

拜登又做醜人

但蘇聯斯大林完全知道曼哈頓計劃

到而家都搵唔到係邊個，同點樣洩露出去

其實副總統無乜實權
吉祥物only

三代目火影

用愛穿透坦克

Sorry, 我信穿甲彈多啲

係侵侵到

或者根本唔聽佢野
係黑馬到

會，但拜登出事機率高啲姐

記得找錢啊

奧巴馬

笑出聲

佢以為自己講咗